藍絲智狼：醫護造反，增收醫護學額大好時機

增收醫療職系學額 +
引進外援，海外也好大陸也好

供應加大，市民睇醫生平咗，政府又節省了醫療開支，雙贏

臺灣醫療世界第一，我地47，人唔夠無得玩